翻睇未聞花名

放假無野做翻睇未聞花名
2012年個時睇左次
劇情已經唔記得七七八八
到2020年翻睇
第一集就滴左幾滴眼淚
到最尾尾3集 集集都喊到傻左...
真係好感動感人
未聞花名最高!

原來有套劇場版
晏d再睇埋佢
未聞花名真係要靜雞雞一個人睇
一陣屋企人問做咩喊到豬頭咁

加上首主題曲

無得唔喊

垃圾

之前睇嗰陣都哭能左

男人老狗睇套公仔片都喊苦喊忽

之前捐入被竇偷偷地喊

唔好禁大期望

剩係睇同面麻同兒時玩伴玩捉依因果段已經哭能左。。

好後啦喎
定係講緊劇場版
劇場版我睇左前面捉迷藏已經喊到
可能連住睇既關係

哩個

咦 套劇場同動畫差唔多既